b站刪撚晒d日劇英劇

屌你老母

以後仲點撚樣生存

楓林網
Vmus

最重要係d舊日劇同d冷門特攝 好多時都係得b站先有
好似一叫難得友情人既舊日劇咁 你唔會喺其他網站搵到資源 或者淨係得低清既國語配音版 前晚見到有有心人整左個高清字幕版勁開心 仲諗着今晚睇 點知啱啱想睇就畀人del撚晒。。。

Vmus成日彈啲怪野出黎 搞到我唔敢用

其實未del哂 係無左個tag
不過依家真係難搵左
同我之前都sad左一段時間
因為少左好多日劇

用adblock啦

你宜加再搵多次

家陣係連會員限定既日劇都del撚埋 我收藏既日劇全部冇撚晒 得留96版既惡作劇之吻

因為D字幕組想賺埋點擊率 所以淨係放上b站
不過就係因為咁樣 b站一del就玩完
btw 難得友情人竟然有高清版 當年連碟都冇出

屌真係無哂

岩岩試用netflix，感覺唔錯但係想多d片睇
有冇類似嘅app？想要交月費任睇嘅

刪左邊啲?

舊好多冇晒 但新仲出緊 去直接follow up片d人啦 易搵好多

你自己上影視區睇下

個字幕組出埋trailer 本來字幕組諗著聽日先出 點知前晚偷跑左 依家刪撚左

呢個個網好難搵劇睇
成日一search就大量嗰啲同人制作

無得睇community

仲點生存
a站要大陸iphone ac先down到個app

當我無講過 兩站全線所有日美劇下架
大陸玩版權了

其實我唔介意每月課金俾錢睇劇
但香港根本無一個apps係齊劇
包括各間電視台 同舊劇

仲要隔成幾個星期先有第一集
點追呀 你老味！

以後點追劇

唔想做人了

唔只電視劇 原來好多電影都刪撚晒 連三四十年代既老電影都唔放過

刪撚左好耐
大陸冇咩網係做得長

屌啦星 煲緊套日劇差兩集睇完 你同我del 撚晒

仲要唔清

moviesun tw116(要裝野)

識英文去 yesmovies/fmovies

A站成個影視區無撚左

其實係咪就黎要打扙?

又禁vpn
又實名制
前排體育總局又大地震
印度又搞壇野出黎

應該都差唔多

我覺得毒撚應該要有共識 唔好再用bilibili嗰啲大陸網

連泰劇都刪

如果b站冇得睇的日劇，我會去呢度睇，而家都有高清

del app了

漫畫app都冇曬日本漫畫 得返啲國產

共享祖國榮耀囉 咩呀
橫掂你地都睇支那節目用淘寶架啦

啦

閉關鎖國

屌我仲追緊堺雅人啲劇 追追下無撚晒

我仲未睇是枝裕和早期拍既戲

HBO GO $68 一個月

岩岩我仲search到既

Mytvsuper

楓林網有d片源都會有病毒廣告彈出黎，嚇撚死我
其真係bilibili睇劇最好，有高清片源揀，悶位又可以睇下彈幕，不過成日刪哂囉，真係可以del app

冇自由啦

係咪佢個十九大呀
之前話電視台連偶像劇都唔唔播得

套律政狂人先睇到一半

免費任睇
窮撚恩物

上面咁開心 share，好快又冇得睇

仆街，龜尼山p文乃套野我差兩集未睇，琴晚諗住睇埋點知刪撚哂，究竟發生乜撚野事

唔洗怕
佢地成日轉server

上支那

正常係
上乜支那網睇阿

而家得翻日綜可以睇, 但我估比人刪埋都係遲早嘅事

日歐美劇冇鄰國翻譯組，真係唔知要等到幾時。

咁你有咩野視頻APPS推介呀

Ik88tv收皮先慘

你慢慢睇你視頻啦

食得咸魚抵得渴，不過真係好撚灰，
尤其而家係香港睇到外國舊片渠道唔多(filmstruck未受香港玩，netflix舊片少)，無咗B站對影迷嚟講都幾唔方便

賴就賴
我bt廿年前美劇睇啦

用翻影視網好似快播個類野咁黎睇

Down bt仲大大聲講出來？

b站真係做得幾好唔好係大陸開就好

B站其實就係大雜會, 把正版, 翻版, youtube片, 自拍跳舞歌唱片, 等等放係一齊

用b站都好大聲阿

邊句講我有用b站？

我邊隻字係話你

英劇 yesmovie

之前個99kubo開左幾日又收左皮

呢個唔緊要
結局好垃圾不睇也罷

大陸ac好難開咩